唔好向禾輋方向走！

極多狗，頭先睇過條條路都有狗！
你地依家對峙個位係十字路口，極易包抄！有咩事盡量搵地方過橋！

推！

推

我冇野講

十字路口去沙田火車站有大量狗隻